堡主一稍為涉足加泰獨立運動, 個邊已經即刻有歷史性公投

堡主支地下黨勢力已經去埋歐洲